社會大眾 請在工作同生活上 善待警犬家庭

請用自己既方法係生活上同工作上善待佢地
飲食業手足 琴日已經開左post分享點善待法
大家請參考同分享

全港要好好善待 警犬同其家屬 母狗 狗仔狗女

聽呀媽講 樓下街市街坊
開始唔多願做警犬家庭既生意
d警犬呀爸呀媽去買送 佢地會比說話佢聽

有一位警犬爸去買送
個賣菜佬講：又買送煮飯比隻狗食呀？
之後警犬爸就低頭走左

我都有問我媽有冇咁跨張
佢話應該冇聽錯 話個個賣菜佬口賤開

屌你睇大陸劇就收嗲啦

樓主驚賊

社會抹殺

用善待好d
唔好殺殺聲

[size=6][gold]尋狗

天氣熱浸碌鳩落杯野度消暑有咩問題

水吧仔做嘢唔駛你教

正啊全民撚狗